已經揾到蒙面暴徒領袖，今次要賣一賣手足

我屌sa你哋班YellowNazi老母

thx for sharing

應承我 大家入到嚟 真係要推十次
唔係對唔住被捕嘅手足
呢場運動睇唔到曙光了
最後 光復香港 時代革命

希望佢會變被捕手足

報告
我都搵到黑衣人屠龍小隊隊長

同志，做得好